工賊會議員公然違反4人限聚令

工賊會議員今晚開live公然違反4人限聚令

麥美娟、郭偉强、鄧家彪、陸頌雄

選擇性執法，吹咩!?

乜嘢風味小炒？藍店？

Push

食飯唔係5個咩

要查下，去得肯定藍店

4人限聚喎

酸菜水煮，應該四川菜

變返4人一枱啦

仲要開live, 飛沫橫飛

律政又係時候介入

btw，畜牲應該唔歸入限聚，所以佢地冇問題

又話無證據

支那味好濃

左派喎，直情支那味重

我估吓會點解釋：
條片上星期錄影，今日先直播

佢地真係講得出

支持警察嚴正執法

五隻狗，冇事

蜀府川鍋??

push

犯法就係犯法，除非你係賣港賊

陸頒雄同郭偉強係狗 所以不計！！

私人聚會啦 幾多個都得

笑撚左
開埋live

法律不適用於藍絲以及警務人員

如果分明係選擇性。

特權階層

恐怖組織聚會

自己拍低罪證

食相難睇，面目猙獰

打陳志全都冇事啦 呢d點會告

btw 麥美娟好大食

食飯都係返工?

見之前班驚捉買文具個細路女都咁落力
佢LIVE埋 報驚叫佢地踩上去得唔得

又有片都話冇證據

CCTVB早兩日台慶飯都係

建制KOL

完全係大陸裝修

畜牲唔計人，幾多隻都得

推

留名等睇又當市民on9 唔執法

罪犯

如果食飯地方係 公眾隨便入
咁都當公眾地方

係自己屋企，office，已關門既part room 先唔計

不過香港冇法治，多餘

頌開埋live

咁點解陳淑莊唔得

直播睇留言傾計喎點樣係上個星期？

因為Popo執法

要求呢5個人公開道歉認罪

佢屋企？支味咁濃

犯法就係犯法
無人有特權
道歉認罪基本野啦

啱啱出返嚟？

犯你老味咩

5隻畜牲出去散步食飯犯邊條例呀，屌你老味

唔係星期五先開始咩

「工賊會議員今晚開live公然違反4人限聚令

麥美娟、郭偉强、鄧家彪、陸頌雄」

少少更正返，紋眉彪一早已經唔L係議員

目無法紀

有冇人睇左佢地live 講咩野
好好奇班人會講d咩

轉頭工賊會出po：呢段係錄播，當時仲係6人限聚

係，多謝更正

上星期錄點樣live

無足夠證據

工賊會感染羣組

4人限聚
禽獸豁免

暴徒有特權！

係咪有特權

Q

佢緊係話工作需要有得豁免啦

推死佢